遍地開花《願榮光歸香港》

呢首歌並唔係今天我2.0，呢首歌令香港人既身分認同加深，凝聚力增強，就係中共最怕既本土意識形態！

依家實行緊急法之際，勇武行動被限制，目前呢刻只可以做既係繼續保持呢股凝聚力，為下一步行動部署作鋪路

有見及此，可以增強文宣，係呢方面入手，搞地區性唱《願榮光歸香港》，最好就播埋MV一齊唱，目的係要唱到街知巷聞！唱到幼稚園都識唱！

文宣圖參考如下:

光復香港 時代革命

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

唱到大陸人返到去都識唱，

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

推

Push

已經聞到雨運後期陣味